\begin{song}[remember-chords]{title={Guantanamera}}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			G^*G uantana^*C mera^D, g^Cuajira g^*G uantana^*C mera \nscs ^D {} ^C {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Yo soy un hombre sincero \\
		De donde crece la palma \\
		Y antes de morir yo quiero \\
		Echar mis versos del alma
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			G^*{} uantana^*{} mera^, g^uajira g^*{} uantana^*{} mera \nscs ^ {} ^ {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		No me pongan en lo oscuro \\
		A morir como un traidor \\
		Yo soy bueno y como bueno \\
		Moriré de cara al sol
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			G^*{} uantana^*{} mera^, g^uajira g^*{} uantana^*{} mera \nscs ^ {} ^ {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Con los pobres de la tierra \\
		Quiero yo mi suerte echar \\
		El arroyo de la sierra \\
		Me complace más que el mar
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			G^*{} uantana^*{} mera^, g^uajira g^*{} uantana^*{} mera \nscs ^ {} ^ {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Tiene el leopardo un abrigo \\
		En su monte seco y pardo \\
		Yo tengo más que el leopardo \\
		Porque tengo un buen amigo
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			G^*{} uantana^*{} mera^, g^uajira g^*{} uantana^*{} mera \nscs ^ {} ^ {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
